今場絕殺阿朗度好型

拎總冠軍先開心啦

屌你唔講我美斯剩係講阿朗

屌你，我支持美斯